\- Muito boa a formatação do seu trabalho, pois você inclui uma formatação informando a variável que será analisada no seu trabalho (preço). Entretanto, **eu também incluiria os principais objetivos da sua análise**, com foco em um problema gerencial, para deixar o seu trabalho mais ‘alinhado’ à uma ‘pegada’ gerencial.

\- Riqueza da análise geográfica e potencial correlação com o preço: ótima a sua iniciativa de enriquecer sua análise incluindo um componente geográfico, ao incluir uma espécie de ‘mapa de calor’ com os preços das propriedades

\- Análise descritiva e potenciais análises inferenciais em modelos de dependência: A sua análise descritiva dos dados é bastante rica e completa, mas acredito que tenha faltado a especificação e desenvolvimento de um modelo de regressão 

Nota: 8,0/10